{
  "appLauncher": "应用程序启动器",
  "dragDrop": "可按任意顺序拖放您喜欢的应用程序，以自定义应用程序启动器",
  "gotIt": "我知道了。",
  "showMore": "显示更多",
  "dragSecondary": "请将不常用的应用程序拖至此处。",
  "openWindow": "在新窗口中打开。",
  "descriptions": {
    "360 VR": "在桌面端、移动设备和 VR 头戴式设备上查看 360 VR Experience。",
    "ArcGIS Community Analyst": "利用基于位置的社区情报。",
    "ArcGIS Dashboards": "在交互式仪表盘中显示地图和数据。",
    "ArcGIS Earth": "在 3D Globe 上可视化并探索地理空间内容。",
    "ArcGIS Excalibur": "为影像添加注释、标记以及观测值或测量值。",
    "ArcGIS Experience Builder": "按照您的方式构建沉浸式 web 应用程序。",
    "ArcGIS Explorer": "在此免费应用程序中查看 GIS 内容并与之进行交互。",
    "ArcGIS for Power BI": "使用空间分析和可视化增强 Power BI 报告。",
    "ArcGIS Field Maps": "简化外业人员的移动工作流。",
    "ArcGIS Field Maps Early Access": "创建地图和智能表单以供外业使用。",
    "ArcGIS GeoBIM": "将地理空间上下文添加到 Autodesk 工程。",
    "ArcGIS Hub": "改变您共享数据、协作以及与社区互动的方式。",
    "ArcGIS Indoors": "创建和管理楼层平面图数据，以构建楼层感知型地图。",
    "ArcGIS Indoors Floor Plan Editor": "修改室内空间的楼层平面图数据。",
    "ArcGIS Indoors Space Planner": "可视化并规划室内空间的占用者分配。",
    "ArcGIS Maps for Adobe Creative Cloud": "使用 Adobe Illustrator 和 Photoshop 中的数据驱动地图进行设计。",
    "ArcGIS Mission Responder": "赋能外业用户，使其参与活动任务。",
    "ArcGIS Online": "构建并共享交互式 web 地图和应用程序。",
    "ArcGIS QuickCapture Web Designer": "设计自定义的数据采集工程。",
    "ArcGIS Solutions": "利用 ArcGIS 的行业特定地图配置。",
    "ArcGIS Urban": "使用 3D 可视化和城市分析来评估城市影响。",
    "ArcGIS Velocity": "从物联网 (IoT) 获取数据。",
    "Business Analyst": "利用基于位置的市场和社区情报。",
    "Data Pipelines": "准备并整合数据以进行可视化和分析。",
    "Developer Documentation": "访问针对开发人员工作流的资源和信息。",
    "Esri Redistricting": "完成并共享符合规定的选区重划计划。",
    "GeoPlanner for ArcGIS": "利用数据驱动规划来吸引受众。",
    "Insights for ArcGIS": "结合使用位置分析与商业情报工作流。",
    "Instant Apps": "将地图快速转化为基于模板的应用程序。",
    "Living Atlas": "将受信任的精选内容添加到地图中",
    "Map Viewer": "创建并共享交互式地图和数据驱动型可视化内容。",
    "Marketplace": "浏览产品和服务，以拓展 ArcGIS 的功能。",
    "My Esri": "访问 Esri 产品和服务。",
    "Scene Viewer": "通过 web 上的交互式 3D 场景可视化地理空间数据。",
    "Story Maps": "使用地图来构建并分享故事。",
    "Survey123": "使用直观的以表单为中心的解决方案来收集数据。",
    "Track Viewer": "创建追踪视图，用于定义追踪对象以及可以查看这些轨迹的人员。",
    "Vector Tile Style Editor": "创建并维护您自己定义的 Esri 矢量版本",
    "Wayback Imagery": "浏览底图影像的数字存档。",
    "Web Editor": "使用多种编辑工具简化数据维护工作流。",
    "Workflow Manager": "在整个 ArcGIS 中协调工作",
    "Workforce": "简化移动工作人员的规划与协调。",
    "XR Viewer (early access)": "使用 VR 头戴式设备探索 GIS 数据。"
  }
}
